成場運動我終於見到一d野 麻煩有志既義士入一入黎

琴日夢見自己係觀塘
好多街坊大叫走喇走喇
上緊黎喇上緊黎喇
好多義士都好快手走
但依然有義士會留左係度...

然後扎醒開電視睇新聞啦
見到太子站入面係有人換衫 然後唔走咖？？
到底發生咩事?????

我希望各位會發夢既義士記住記住
路上既任何野都不可信
要走到一定唔可以依靠交通工具
最起碼你離開左事發地點先好搭

唔好再係站入面換衫喇
你唔知身邊行過既係咩人

你只能夠信自己

共勉之

push

我認為係梯隊行動
然後再分小隊
效力會好好多
其實都係咁既形式
大家要開始多討論呢d
可以做既野基本上都出曬黎
再可以討論既剩下點樣行動可以做到最小損失
保本大於收益

有人留得低既 啦怕無得再做

梯隊即係同一隊人都係做一個行動既
但同一個行動入面再分小隊做唔同既步驟或作用

舉個例
今日今日要去銅鑼灣行街既人作為一梯
中間分開小隊 去唔同既街道
最重要既係
小隊間要聯絡清楚
走左未 點走 轉場定點

最緊要係確保到邊度有
大家要避對峙同埋演都無用咖喇
佢地有權在手 平民點鬥

最緊要係
零損失

可以無大台
但唔可以無戰略....

推

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推
唔好成日對峙喇
珍惜自己
一個不能少